開個六俾佢 等佢贏莊一百蚊

樓主弱智 大家唔使理佢

屌你老母 買iphone x啦